{"podcast_details": {"podcast_title": "Que tal um cineminha?", "episode_title": "Filmes e atores roubando a cena no Festival de Gramado", "episode_image": "https://www.omnycontent.com/d/playlist/d6af0020-312f-4b59-a3d6-aa7300f3d971/c3701b6d-6d28-406b-a959-ab74012e1088/a764bbb0-16a4-4167-946d-ab74012e108d/image.jpg?t=1583345988&size=Large", "episode_transcript": " e a gente vai l\u00e1. Podcast que tal um cineminha? Dicas e curiosidades sobre o que est\u00e1 rolando nas telonas com Renata Boldrini. Olha gente, esse ano t\u00f4 com pena aqui do j\u00fari do Festival de Gramado, viu? Porque n\u00e3o vai ser f\u00e1cil escolher os primeiros nas categorias n\u00e3o, viu? A sele\u00e7\u00e3o de filme est\u00e1 de alt\u00edssimo n\u00edvel, grandes filmes j\u00e1 foram exibidos aqui no festival e eu fiquei impressionada, especialmente com o trabalho das atrizes nos filmes da Renata Boldrini. Ize Valverde impressiona em \u00c2ngela. Emanuela Ara\u00fajo me deixou atordoada em o barulho da noite, ali\u00e1s, junto com as duas meninas que fazem as filhas dela no filme, meu Deus, voc\u00eas n\u00e3o t\u00eam no\u00e7\u00e3o dessas crian\u00e7as, gente, impressionante. Gra\u00e7a Massa Fera, certamente no melhor papel da vida dela, estupenda em uma fam\u00edlia feliz e Ana Luisa Rios, que \u00e9 uma pot\u00eancia em mais pesado \u00e9 o c\u00e9u. Que coisa linda ver atrizes em pap\u00e9is t\u00e3o lindas, mas um pouco, grandes trabalhos mesmo. Ent\u00e3o, guardem esses t\u00edtulos, viu? Pra quando eles entrarem em cartaz nos cinemas, valem a pena. N\u00e3o queria t\u00e1 na pele desse j\u00fari n\u00e3o, viu? Bom, amanh\u00e3 \u00e9 o dia da premia\u00e7\u00e3o e a gente vai saber ent\u00e3o quem ser\u00e3o os vencedores e vencedoras dos kikitos aqui em Gramado. Eu vou t\u00e1 l\u00e1 no palco, n\u00e9? Apresentando a cerim\u00f4nia e voc\u00ea pode ver ao vivo pelo canal Brasil, t\u00e1? A partir das nove horas da noite. Vai l\u00e1 prestigiar, n\u00e9? E saber qual delas vai levar esse kikito pra casa. \u00c9 isso. Se voc\u00ea quer saber mais, voc\u00ea pode me enviar a nossa p\u00e1gina, arroba Renata Boudrine. T\u00f4 indo, mas eu volto. Sou Renata Boudrine, com as not\u00edcias do cinema. Hashtag Juntos pelo Cinema, apoio JBFM. Voc\u00ea ouviu"}, "podcast_summary": "This is a podcast episode discussing the film selection at the Gramado Festival. The host mentions that the festival has a high level of films this year, particularly impressed with the work of actresses Ize Valverde, Emanuela Ara\u00fajo, Gra\u00e7a Massa Fera, and Ana Luisa Rios. The host advises listeners to remember these titles for when they are released in theaters. The host will be presenting the awards ceremony the following day, which can be watched live on the Brazil channel. The podcast is supported by JBFM, and listeners can find more information on the host's page.", "podcast_guest": "No guest information available", "podcast_highlights": "- A sele\u00e7\u00e3o de filmes do Festival de Gramado est\u00e1 de alt\u00edssimo n\u00edvel\n- Destaque para o trabalho das atrizes nos filmes da Renata Boldrini\n- Ize Valverde impressiona em \u00c2ngela\n- Emanuela Ara\u00fajo e as duas meninas que fazem suas filhas no filme O Barulho da Noite s\u00e3o impressionantes\n- Gra\u00e7a Massa Fera est\u00e1 estupenda em Uma Fam\u00edlia Feliz\n- Ana Luisa Rios \u00e9 uma pot\u00eancia em Mais Pesado \u00e9 o C\u00e9u\n- Ser\u00e1 divulgado amanh\u00e3 quem ser\u00e3o os vencedores do festival\n- A cerim\u00f4nia de premia\u00e7\u00e3o ser\u00e1 transmitida ao vivo pelo canal Brasil \u00e0s nove horas da noite\n- P\u00e1gina para mais informa\u00e7\u00f5es: arroba Renata Boldrini\n- Apoio: JBFM\n- Hashtag: Juntos pelo Cinema"}